出軌對象使唔使睇樣？

最近發現咗我男朋友出軌嘅對象生得成個豬閪咁
樣衰都算
仲要成個中年大媽咁樣
但明明都係20幾歲
自問自己個樣普普通通中上啦
點都好過呢個豬閪

到底出軌揀對象係唔係唔一定睇樣。。。

還真吃得開呢 說不定你男友覺得你跟她差不多咧

如果你係水泥封閪果種女仔 預左啦 餓左咁奈

絲打唔同我一齊
唔好要你男朋友 love u

食開魚翅都要會食干炒牛河架

咁我諗你個格應該幾衰 男朋友寧願要個樣衰都唔揀你

討厭 別講出來啦

咩都食下

男人有閪就想屌 豬閪都係咁話 樓主唔使冇自信 加油呀

咁你要檢討下啦

如果仲樣衰咗嘅 出軌黎做乜
食開omakase突然想試下食爭鮮？

感情有時唔係剩係講樣 可能條女有其他優點

價錢唔同

屋企嗰件唔俾屌
屌住出面嗰件幻想屋企嗰件

可能佢技巧好好呢

好多時出軌既事，唔係淨係講樣既
你條仔衰就梗，無可辯駁
只不過點解佢寧願同個樣衰過你老過你既出軌，都唔願意對你專一，大多都係因為另一個女人比到一啲佢想要好耐，但都一直得唔到既野。
好多人追求新鮮感，極小部份貪玩貪刺激，而為數唔少既人係搵係現任伴侶身上缺失既情感、情趣同關愛。

得你先知你條仔想要咩。

你識春咩
條女實際廿幾歲但有人妻feel喎
可能樣衰但好屌過你/身材好過你呢

出軌同個樣靚唔靚真係無關架喎
如果係既咁應該唔靚既真係永遠只會被出軌
樓主同佢拍左幾耐呀？

可能真係因為你唔比屌

出軌邊關個樣事
屋企個女人呼呼喝喝 又唔掂得
出到去有個女人溫柔貼服
你話揀邊個好

點解佢出軌你都唔分手？

識過d女網友
佢地情況同你差唔多
都係話條仔有第三者, 而且都係極品豬西黎, 唔明點解條仔會出軌
我好奇究竟有幾豬, 於是叫佢地send相俾我睇
然後發現所謂既豬西, 全部都好樣過當事人
究竟係d女自視過高定咩 我真係睇唔透

通常睇到依啲，都已經有結論
香港女人有人追下就以為自己國色天香
睇唔起其他女，笑撚死人

新鮮感掛..

斬左佢!!黎跟我

絕對唔係！性生活好密架

佢話條臭雞比較柔，真係嘔出泥

有得屌夠淫就得

事後有討論返出軌原因，大家有共識一齊改善，但我就成日都諗起，好嘔心又唔捨得放手

無搞過，佢聲稱

你唔係信呀嘛？

拍左2年半啦，個心痛到hihi

話曬都一齊左2年幾

我正常樣
但條臭雞堅7又老
比曬身邊啲同事朋友睇
個個都覺得好唔掂

咁豬應該放唔到入口掛。。。
出左1次街就無

佢聲稱

可能係大媽樣幻幻

男人話一次即係已經幾次 安排緊下次（如果未被發現）

大波？

屌你老尾出軌都有得討論改善？
你真係on99

出軌真係死全家
不過我見到真係傾左1個月就完曬既
我發現既時候已經係佢地完左之後半年

我一定大過佢

我地溝通點樣改善我地既關係呀

佢去死啦 垃圾

點撚解呀
咩道理

傾都叫出軌？然後你仲要拎晒件事同身邊d朋友同事講

有時d人好古惑 信住一半先好喇

個大媽明示曬話唔介意做第三者
佢都約人出街。。。
咁都唔算出軌！？

呀妹, 一次不忠, 百次不容, 你都係飛L左佢留返啲心機同下一個改善關係罷啦

放左好多心機係感情度
唔係話放就放
但過左幾個月都放唔低件事
仲要呢排比我發現個臭雞生到成個中年大媽咁

出軌已經可以分啦，仲要出係個自己都睇唔起既對手度，仲諗傾？on撚9

台灣人？

絲打放手啦，一齊返咪又係散
你條仔咁既樣都食得落口，你唔係重要呀嘛？

利申：同你一樣經歷，不過已分

2年半真係話長唔長話短唔短
咁而家點算呀？
樓主決定分手？

咁咪同佢拍拖囉
sp要溫柔黎托咩

咁接受唔到咪分手，兩年半好長咩？
既然你講到對方咁差，最重要就係搞清楚自己衰乜
因為貪新忘舊係人類本能，無得改

你唔出軌，係因為你唔敢，唔想定唔可以？
你又係段關係度得到啲野去彌補到每日對住同一個人果種悶？

換左個男朋友佢，再諗下呢啲問題既答案。

唔想分呀
但原諒唔到件事搞到自己好辛苦

我覺得佢係真心對個大媽有好感

因為佢比到你無既野

其實佢除左出軌呢件事hurt得我好深之外
其他都對我好好
我本身自專心爆大
搞到我都想出軌報復佢

我知
個大媽比較温柔
我係強勢果類

可能人地真係同老母出街呢

個大媽26歲炸
輸比大媽唔甘心！

女仔要識剛柔並重啊

同事朋友老西都話你正D索D啦
想唔想聽真話？
Post出尼
連登仔出曬名老實

分手未

你又知男朋友岀軌 係咪男朋友特登話俾你知

我偷睇佢電腦

性格

出軌只有0次同N次
絲打你好大年紀？
驚出唔到貨？

性格可能係你反面
男人向來無咩想要咩
最後咩都要

我都係20頭咋
其實唔關年紀大唔大事
係呢段感情我真係付出左真心同埋時間

冇樣睇 呢d人遲早有報應